{
	"Incorrect password!": "密码错误！",
	"Your account disabled, contact administration!": "您的帐户被禁用，请联系管理部!",
	"Incorrect username or email!": "错误的用户名或电子邮件！",
	"Something wrong ;(": "有问题 ;（",
	"There is already user registered with the same email ": "已有用户使用同一封电子邮件注册",
	"Email is required": "用户电邮是必需的",
	"Wrong email": "错误的电子邮件",
	"Name is required": "名称是必需的",
	"This email is not exist": "此电子邮件不存在",
	"Recovery link has been sent to your email": "恢复链接发送到您的电子邮件",
	"Email taken": "邮件采取",
	"enable2fa requred": "enable2fa需要",
	"2FA has beed updated successfully": "2FA已成功更新",
	"Check Name": "名称是必需的",
	"User has been updated successfully": "用户已成功更新",
	"Email has been sent": "邮件已发送",
	"Bad Request": "错误的请求",
	"User picture has beed uploaded successfully": "用户图片已成功上传",
	"New account has been created": "新帐户已创建",
	"Offer has been bid successfully": "优惠已成功竞标",
	"Amount is required": "金额是必需的",
	"New request has been created": "新请求已创建",
	"Sent": "发送",
	"Received": "收到",
	"Funded": "资助",
	"Enter the destination key": "输入目标键",
	"Enter the amount": "输入金额",
	"Enter the asset": "输入资产",
	"Enter the password": "输入密码",
	"User can not send to his account": "用户无法发送到他的帐户",
	"Stellar Address is not valid": "恒星地址无效",
	"Bad keys or password": "错误的密钥或密码",
	"Set default account has been updated successfully": "设置默认帐户已成功更新",
	"Enter Password": "输入密码",
	"Check Password , must have length of 6 or more characters": "检查密码，必须有6个或更多字符的长度",
	"Enter Private Key": "输入私钥",
	"Bad keys": "坏钥匙",
	"success": "成功",
	"Check Password, Please enter correct password": "检查密码，请输入正确的密码",
	"Transaction has been sent successfully": "交易已成功发送",
	"Transaction Failed": "交易失败",
	"Transaction failed": "交易失败",
	"Amount charged successfully": "金额成功收取",
	"This account does not exist": "此帐户不存在",
	"Funds added to your Account": "资金已添加到您的帐户",
	"User is already registered with this user_id": "用户已经注册了 user_id",
	"User is not registered with this user_id": "用户未注册 user_id",
	"This account is not exist": "此帐户不存在",
	"VNTPay Login Notification": "VNTPay登录通知",
	"Welcome to VNTPay": "欢迎来到VNTPay",
	"VNTPay verify email address": "VNTPay验证电子邮件地址",
	"Payment Notification": "付款通知",
	"User email is required": "用户电邮是必需的",
	"User password is required": "用户密码是必需的",
	"an account is not exist!": "一个帐户不存在！",
	"Token has been sent": "令牌已发送",
	"Your account is not exist!": "您的帐户不存在!",
	"Offer has been canceled": "优惠已被取消"
}